以前睇戲嗰啲兩三層樓高嘅屋究竟喺邊度？

以前睇最佳拍檔入屋偷嘢嗰啲別墅係喺邊度？一塊塊牆圍住隔離仲有好多，然後門口就係馬路，條馬路都幾窄

??

咪別墅囉

赤柱？

獨立屋香港大把架喎阿哥

你生活圈子都幾細